有冇人去咗SJ澳門場 好多大陸人喺武漢出發 中咗招

我喺微博見到 希望大家廣傳一下 好人一世平安
大家身體健康🙏🏻🙏🏻

微博account: 一只甜小雲

這裡想和所有的姐妹說聲抱歉。我是一名武漢人，去看了澳門場。在去澳門場之前我在醫院進行著我最後的實習工作。老師們雖然有告訴我們這次肺炎很嚴重。但是從來沒有告訴過我們這個病毒是存在著潛伏期的，並不是你沒有症狀就代表你沒有被傳染，甚至在我明確提到自己會出去玩之後她們也只是提醒我注意安全。由此可見，在1.20號之前，所有底層醫護人員對這件事都是所知甚少的，更不用提普通市民，他們甚至把這當成一種普通的小感冒，街上都沒有多少帶口罩的。
目前我沒有任何症狀（從武漢到澳門和返程過程中我全程佩戴n95口罩），但仍然在家進行自我隔離中。我18號在A坑，19號在880看台A11區。如有和我重合的姐妹也可先進行自我隔離。另那幾天確實有不少武漢的姐妹去看演唱會，大家分散在各個區，希望其他姐妹還是多注意生命體徵變化，可以的話可自我隔離兩周。
最後，望各位姐妹不要慌亂，及時使用網上就醫系統。很抱歉給大家造成的困擾，新年快樂，長命百歲。

自推

自推推

自推推推

自推推推推

自推推推推推

澳門場基本上得香港飯帶口罩，但大陸飯無帶都無用，飛沫傳播容咩易經眼睛傳染
不推文回覆

正

一次過毒死沃豬支畜

幫推

屌你老母大陸人

咩係SJ澳門場

P牌仔 幫推
希望各位ELF都身體健康 冇病冇痛
尤其係我d BB

推啊⋯⋯多啲ELF見到啊啊啊啊

再推一推

再推多推

幫推

推

仲話自己醫護人員

push

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

好鬼恐怖

點解會入到澳門境

咪就係？大佬比佢醫真係不如唔好醫 year 1都識既野竟然一個staff話唔知道

澳門咁多大陸狗 出事就100%嘅波黎

唔撚係讀醫科都知病毒有潛伏期
扮咩唔知 係唔知就唔會果日戴n95走
話你支那賤畜係個人品德有問題

不能同意更多，有巴絲去左就自我隔離啦

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

屌咩 勁多香港ELF過咗去

戴得口罩擺明知道嚴重性，仲扮無辜

個日差唔多成半個場都係支那人

死全族啦支那賤種

South Jordan ?

唉

team kill 韓狗

姐你老母妹
好撚自私

大陸d醫護到底係咪讀屎片

推
明知故犯仲扮無辜